<對香港歸屬感>建議已移民外國長居香港人 須回港住滿2年 才可以再次享用香港社會福利

房屋 教育 醫療 派錢。。。

起碼7年啦